星期日係咪著白色衫

好似聽過有人講 但又無乜人號召咁

想跟大會就着白衫

格離post話黑色？

black bloc

你老母著白衫咪即係比黑警認black bloc

泛民真係關鍵時候做仆街的

著5星紅衫

蘋果話白色

所以應該著白衫
自己睇black bloc歷史 成功係靠多人 唔係因為佢黑色

五毛：白衫 vs 黑衫

白你老母

咪White bloc囉 著咗黑色曉隱形咩

小背心

著西裝 綁紅頭帶

著乜都好，小心五毛分化

咁褲呢?鞋呢?依D野既顏色都唔統一,警察要認人有幾難?
人地black bloc起碼要有幾百人聚埋一齊搞事
你小貓三四隻著白T,褲同鞋既顏色又唔統一,混入去民陣個示威入面,唔會有同樣成效

等睇班左膠又出賣義士

我一向唔覺得black bloc好有效
香港除魚蛋一次之外都睇唔出black bloc work過

反而係一班不可靠嘅自稱行動派（如勇前）日日吹black bloc打飛機事實好少最前線見到 政黨tee先最多人著

而家如果「大台」叫人著白衫 龜由上向下望難啲分出行動派
好過直接黑衫比人抽出來

係仆街嫁啦,但係人地本身就唔鐘意勇武撚同佢地搶風頭,萬一個示威玩大左,對政府造成實際損失,民陣發起人唔知會唔會比政府炒
勇武撚連幾十人都召集唔到先要匿係人地個示威到姐

教協黑色

小背心+真空+底褲！
利申：女

強烈要求女既著白色背心唔帶bra
增加現場士氣
如果警方出水炮男既更加唔會走

各有各著 講完

我著白衫黑bar